[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3555)

求撚其

西咸想點 贏緊都刷
9.5s 24

屌你老母白禮頓有禁區就射波啦

等等等等你老母咩

Quick

候城 找卡數 半2全2

屌你老母賭左成日終於反cup出現我身上
垃圾俄仔搞到豬6000

我鏝@2.12高水全格

屌 維拉

正路

Chelsea one more c la

西咸入多兩球 短1個月命

屌3:0炸左球

dllm

般尼茅夫李斯特城刷多2角啦

gundogan

屌你老母紐卡素

我一陣買小阿根廷人同利物浦
大家小心

ac 波蘭仔 冇入名單

史城可以6分鐘俾人反勝，唉

冇小花一定唔會買

..買左下盤咁癲？

屌你啦

巴有無力cup

巴輸多球啦反正都輸

真

卡數咪刷屌

維拉 入喇

可能過12點會轉運

4.5大

3555？

下 好高水？ 有開到咁深咩中位數

屌見住佢地好想破蛋破唔到成班不射男

刷多2角

聖保羅肯入波未

追和喇 維拉

太子cls...

6.5 cashed

垃圾車

同曼阿真係難兄難弟

車

垃圾車

車仔好波

車仔對家goallll

Chel 2-2

22

車仔穿盤啦屌 唔想又輸半

ok

2:2

比人穿

輸全

支持

我屌 一開fb 太子做乜9

林伯走得

今晚訓得著了

2.幾姐

普雷斯頓

cls 以為元朗2.0

下場

錫菲聯
召喚拿樸迪

屈福特快入

蘇馬

又請返摩佬

軌

zouma真係入球大保證

一買車4 即刻客入 係咩意思？

軌 獌齊齊降班

車路士啲人快撚啲去死

無心情賭

差你喳 維拉 屌

留返買ac 角

和喇 屌

車仔

Okok

全上盤

又話全英超上盤

SAME
但爭好多數

Ok唔輸半

車俾多1C OK?

每周一句，得罪講句，林伯撚識教波咩

屌 班黑警痴撚左線啊！！
入地鐵打人

快d完

[black]蘇馬好波[/black]

6.5s咁都爆

atv和未

吊你老母

紐卡素屈福特俾多角plz

鏝8.5s gel 得

轟 獌 今季

On9 港豬

屌你老母 波都冇得你賭呀仆街

屌你老母 輸撚死你

Chel 9.5s manc 10.5s
Newcastle 3/3.5s
Gelllll

星狗

屌你咩

Lee city newcastle fast end dllm

屌你老母

輸撚死你啊星狗

屌你老母垃圾車唔刷角踢乜撚野英超

唔撚抵幫了

Ky 10.5s

馬 波 雞 停哂

仲買軌同獌係咩心態

傻西先買 加多隊阿狗

又真係博唔到

支持
苦肉計

屌鏝最尾都爆8.5s 猜埋咪得
西咸又係

Gel到輸 勁

仲有疤

去熱門推奈個po

初盤10.5 你買8.5 cls

1-1 atv

有美欺先會買

田
點解要咁撚樣對我

btw 點解會沖落太子打人 掛住屌波sor

8.5 9.5 10.5都有

屌

水晶

白禮頓個後衛小兒麻痺,控到都踢出去

收皮

Var

去左了

又話全上盤

Atv炸！ 爽！

11

低過初盤唔掂啦

李城8c goall

炸完紅

Ac做咩全世界一球盤馬會自己轉半一

乜撚野var

有點冤枉

曼城最後隻角有冇開？

好彩炸

正

VAR控制賽果

冇買 緊係講得輕鬆

水晶果場黑撚到咁?

屎雲斯 近16場 贏14場盤 2走盤

好似9c ft

又輸

嘩 水晶黑撚左呢球

英冠盤王

慘到

屌 黑判黎架

想轟多蒙特

lei連c

痴撚線atv比人逼害

銀行隊

超級黑哨..跌左即起身都叫插水?

5x1 中4走1

我屌撚死晒班黑驚老母
而家可以當住面係地鐵車廂入面打人
好撚野

屌你 轟獌降班喇on9 2-0都俾人追 垃撚圾

Gum

近11場 100％....

諗住利多2x1

李城8.5s咁樣輸

今日咩事d波 好在買晒最安全 低水果d姐...

吹走左我3條過關飛 屌

屌你水晶黑哨

針左成日 終於中返條串

求派了1823

屌喇 車1.3w都開唔撚到

利。。 次次都覺得贏到 但佢一閪就一路閪全場

以為諾治爆左9.5s 原來買左10.5s
9.5s係曼城

痴線 英超d VAR整黎做乜？ 球證死都唔睇就得

比比鳥比人踢跌唔吹 再入埋波你去吹插水？

都唔係買唔買左既問題 係你整VAR對提高公平性完全無用wo

屌 做咩吹返轉頭

唔買車獌阿疤狗 已經贏一半

【分化撚出沒注意】
太子站成件事係：
手足上晒車想走，喺車上面嘅廢老打鳩佢哋叫佢哋落車，手足落車後廢老仲搵嘢掟佢哋，先搞到雙方對峙。

而喺狗隻落月台之前，佢哋已經嘗試走緊但啲車全部都停喺月台唔開。

警察封站、港鐵唔開車、廢老阻止手足上車，點解分化撚反而係屌鳩手足累事？手足想走都走唔到仲要俾冷氣軍師屌？

From tg 《香港革命指南》

最能假就係英超

5串1又係隊閪車 今日晏晝就栢雷 想點呀

var難聽講係用黎做波
世界杯 伊朗

今年最黑係呢球

04又中

？ 雙曼 12碼 踢撚到斷腳都唔比啦

屌你老母呀

...我買好小 玩緊1.3倍果d炸.. 1:0曼城 即入5.5球細..

屌 黑哨

呢球係入埋都吹走 仲要唔睇var直插比黃佢插水

我信唔過佢車...佢同利一樣都係海鮮一族

其實有埋VAR就顯得英超更加黑

里昂gel角 please

水晶果球再睇多幾次都係黑哨

假到呢

買巴塞贏？

有直覺疤會失分...

超級重注 里昂第一球

佢足總唔撚做野係無用 班球證仲未慣用VAR幫助執法

又或者咁講啦 佢地仲係想做球場上最高權力既人 唔比班VAR說3道4

即停！

咪同上次一樣作客俾人一球到尾

關你鳩事咩

唔屌波住了
出去時事台先88

果球傳走左先跌, 同埋唔撚比人跌架咩

Lyon goalllll

人地講下出面情況你就屌柒人 我依家屌你老母阿

1:0!!!!

諗緊買主勝定和好

另1部腦睇緊直播 今日唔會練心..睇果邊只有心痛..

Ａ米算唔算刷角隊？

葡假半大 屌

太子好撚癲，睇到都無心機

黑撚到仆街
買角就90分鐘連刷兩c 爆1角
買半細就半二全二
買全3.5細就啱啱好4球 癡撚線

2X1 星期六 34 紐卡素 (主) 對 屈福特 (客)
細 [1.5 球] @ 1.30
星期六 61 聖保羅 (主) 對 甘美奧 (客)
細 [1.5 球] @ 1.23

入球大細 星期六 30 曼城 (主) 對 白禮頓 (客)
細 [3.5 球] @ 1.97
角球大細 星期六 30 曼城 (主) 對 白禮頓 (客)
細 [8.5 個] @ 1.66

我明之力

真 買左咩波贏輸都已經冇乜感覺

cls 小朋友爆頭

睇左 屌你老母黑警真係

屌佢老母根本見人就打 呢班畜龍真係要清算

痴撚線

平時落注真係起到練心..今日買完再睇返都完場...
蘋果影緊mtr ..好似屍殺列車咁

幾撚多市民 照拉照打 都痴撚線架班狗

里昂米蘭快入

個對情侶都投撚哂降 照毆 真係屌佢老母

疤究竟玩緊乜鳩

唔想憎警察 唉
痴線

。。。。。。
我懷疑今晚班死ＰＯＰＯ根本係大陸狗，跟本唔當我地香港人係人

利記盤有無人要？

屌你老母 香港24 冇心情屌波了

真係痴撚線....無咩心情賭波

13少無事嗎

唉 頭先睇住 真係cls

有個fd好撚慶幸轉左做海關

利10.5B?

嘩,巴塞16歲依條友勁喎

買前面三個首入球好過

轉過去人工跟差佬

捐錢

cup啦疤狗

里昂半大-1

班狗痴撚左線？

岩蛇有冇水

according 10.5s

ac 10.5s

巴塞3.5可以小試

消防牙星真人手臂粗成點

疤1:1

慢到咁

Ie?

AC高

賭還賭 大家睇出面咩事先

真係打完人唔撚洗 負責任

Ac goal

好清楚
不過爭好多數

Astralis liquid
做人做狗自己決定

Ac 3/3.5s

黑驚我屌你老母

你甩左p認你唔到
我買波輸撚晒 聽日啦

屌唔爭氣笑左

樓上兩個gay

我吊,你同賭仔講ed,

咁不如大家出番去la,

係到騎劫賭波post做咩

疤11.5s好舒服

巴塞1-1

笑笑笑

笑乜撚姐

紐11c

我了

有冇心水

Me la diu

1.85 1.85 成日都大

英超又斷一

利big c？

買左利多上盤
大家睇路

-6大左

係la

ac 10.5 9.5s

Fnc rec隻garen屌打g2 好撚癲

Cls ac好刷得

我明又里昂8.5s

10.5s same

3/3.5s補返

冇野買得落手..

Lyon 1-0 3c ft

唉。。。。星期五 25k 而家35k

個盤drop好快 2分鐘間又10跳到落9 無經9.5

我都買左 點算 我咁旺

派我起機玩足波算數啦

又win

疤7.5b

推多幾口

Ac 3ccc

買咗咩

里昂米蘭入多球唔該

八月戒左賭
岩岩入完錢 又唔係好想賭

Allin 利盤 輸左就算

多仔啦。。。利on99

拜仁12.5s轟左
如果中埋紐10.5s咪40k

多仔半客？

疤cupped

收皮啦 仲多仔 我次撚次比佢撚 80-90分鍾撚我幾多獲

巴CUP

足波買曼城讓角收到手軟

中

頭先3.5有冇人跟?

巴cup

多仔買大波算啦

好在冇入

多仔開季OK既
係冬天休完之後先skip

我利點買好

奧沙個10.5s 應該安全了

3.5大喎
有3倍

角大 2.05

上次季尾 真係輸撚死

疤繼續唔該

跟 唔買盤 買角了 跟you

正 即場巴win@1.9入左手

實有
奧沙對攻FEEL

入球大細 星期六 63 奧沙辛拿 (主) 對 巴塞隆拿 (客)
大 [2.5 球] @ 2.15
SAME

11.5s

買得唔多
頂到既話請位前線手足食餐飯/要錢幫補都ok
tg影套gear+username即可

小阿根1-0

有11.5s
我10.5s 2.02 9.5s 1.95

有沒睇波link?

ac 細 的話 juv就寶高了

4c 11.5s 1.85

癡撚線 買角大 即刻一角都無

求利記LINK

追多球巴ng先

多1.5b

入左疤角5.5S

利開波先？

般尼 111111

今日慢慢玩🤤

巴8.5望到落5.5都唔夠膽入細

30890778

沙拿中柱

仲慢慢玩？ 玩完啦你

7左

咁多位巴打， 記得幫下出邊既手足

半場講

戶口number
幫你介

手足應該有排唔洗玩

知道 一陣課去星火先

利記開波先？

一定 前提贏錢

畀人慢慢玩

花式戒賭

咁撚串 慢慢玩

過唔過到數

每日玩1次都爽

事後唔派仲要show埋number
抵死啦

手足可以戒賭啦 專心去時事台一齊推po

海倫分 憑咩讓球半

撞爆左啦

仆你個街 又要我重課

Fast

都好 出返去先 轉頭先返入黎

里昂停角呀

希望巴塞入多粒

星火， 721人道， 立場

如果見到出邊有巴打開post

請即幫忙

里昂7.5上

勁

想介賭咪出聲

奧沙12碼

5.5s la
半5全11

有冇水

Support

前線手足需要你啲資金

碧基弱撚智

AC好似都有12碼

who

都話3.5大
有2.88

中場有?

On9

12m奧沙 jumped
死疤狗又逼害手足

屌
諗住80分鐘先補飛

有

7.5 1.84

7仔ok有

疤狗屌你老母

有冇戶口 想要星火戶口

碧基真係智障

7.5s 想死

巴塞又西

屌佢老母

2-2

2-2 疤狗好波 同班警犬一樣咁撚賤

疤唔刷角抵撚死

碧基打排球

哇 忽然2連c

Valverde out

唔出事前講經咩

撚狗疤 廢撚

Diu 頭先入咗巴塞下一對入球跟住買埋客win 屌佢老母碧基

邊有

求利直播link

般3333333

咁撚刷得嘅

抓飯直播啦屌 2020都黎啦

屌你 咪邪

屌 疤狗廢撚到

碧基 fuck off

巴塞真仆街 下半1角都無 又中伏...

啱啱先2連

唔知點解睇唔到.. 成日話FLASH 問題 UPDATE埋都唔得

頭先VAR

.. 2連都9.5 la dllmch

我notebook都係 要係咁f5

2連前咪7.5

巴塞真係狗

刷完先7.5 撚手足

JOIN個NOWE啦

咪推啦

收到

拜仁究竟幾角完？球探同90’ 寫12但馬會派左11.5s

聯合都責咩

針到cls
求派 30890778

疤5.5-1

1230全部唔撚入波

上場責完 你照買 又講經

跟M sir 出水

等

冇左美斯真係垃圾都不如

我明7.5s

買疤cup真係慘

巴塞你條仆街

一拿就射啦

走地有冇部署 一場都未買

我多 我利

中硬咩

除左Ａ米，其他都唔好再追

法甲2.5大小試

搬泥柏林聯fg2x1

.. 一百幾十 比人責數 屌你又逼我疾你

買左，之後再買3.5/4，點知2:2

利多 我都未買 覺得有場穿唔到

聽日果Ｄ都唔係中硬啦
特別係６９６

猁狗入未

全部都00
多 利

希望巴塞輸埋佢

般尼fg

果２場半場先買，睇個勢似半場０：０

黎明

班撚屌 攞正牌

奧沙依球唔駛射下話

巴5.5s

疤黎多角plzzz

屌 中晒上樓 不了 留黎捐錢好過

popo 我真係dllm

般尼禁屌喎

艾維c 半球 yy

沙拿單刀唔入

等美職算
美職真係好小輸錢

巴補幾

4

對家紅左個炸完比人秒入 戒賭算

其他一定中咩

完未

今日啲波 同香港一樣

對家rc 我買親都穿唔到盤好撚邪... 我到睇睇先

Thx 5.5s穩陣？

1-2

艾維c 1:2又想伏我

Jump

里昂紅

柏撚

早抖

你班仆街 個個都想我死

1-0 bvb 1.5b-1

多毛7又7

葡超紅親都贏 賭撚咩

又下盤 今日3場-1/1.5 都係對家入先

我柏10

同你講咗柏林

里昂場場紅

里昂又紅

多仔點撚樣

你訓？
我美職專家 今季贏左幾十個 如果唔買共他波

摩納哥劇本又嚟啦

文明咁都入唔到

睇德甲好定英超好

又紅...上場又係差唔多時間紅

Gel角

重左7.5s

利狗冇角 屌

1.91 cup allin

幾水

多仔又輸

等你

Gun u

手持多蒙又7

3.55

2.05

0-1 lucky

今晚下盤惡能到猁狗會唔會輸埋

般尼防守

兩場葡超都紅左贏 on9

都攻唔入

里昂666666

疤狗真係屌你老母 今日收手算

拜仁 巴塞 多仔都讓多人一球先再追

真係下盤日

梗係世一中堅

星星sick ball

贏波輸盤是常識吧

衰貪心追咗巴塞win，買ng咪幾好囉

輸盤不如輸埋對唔對得住我哋啲fans

1-1

多1-1

Bvb 1.5b gel

波爾多2nd + 反cup？

咁快入

多！

呢兩日買乜輸乜，就快輸到20k

搞掂疤 準備下場

又中？

巴打使唔使停下先

利似和波格

利4c

利記嗰場咁刷得嘅

入到户口先講la

Lyon 1-1

Gun

咪幾好

波已多1-1!

波！

都話2.5可以試試

劇本

里昂真係西波

30890778 cashed!

對0.0 準左3舊水 課金比班細路先

黎明真係贏唔到

兩場西甲 客盤

心好累 自己紅就比人入 對家紅就特別勁

波爾多2nd

幾好 4x1頭關 利記10.5s已經收檔

頭先3.幾

華拉same

我捐比細路呀 贏既拎50%捐

4.7

笑撚左 海倫芬 讓球半 0:1
r晒頭 呢隊垃圾讓到球半 又唔敢買下盤

角球5:0既

Ac唔刷角

全部球半盤都收皮

利狗即場-1 咁都輸錢唔賭錢了

里 波 冰角

唔會

真心...我依星期賭都係因為咁...
我成日要返夜出唔到去 唯有依個辦法幫佢地

SAME

響親都對家好撚爽

海撚芬入味

般尼fg @3.8 入少少先

Cls利有運到

0-1 liv

機員？

咁樣-6入

跟住入D咩

正氣利咁快入 jump買唔到

神秘力量

多入未

今日仲有冇

可唔可以入多次少少

好彩嚟唔切買

陣間跟搵多2場串先

好波不如好運

傳波大腳咗

話撚左利-1 拿拿林啦屌 唔會再買細

前鋒入烏龍球?

多仔半場就3.5b唔洗煩好嗎

有冇手足知hsbc維護到幾點

海倫分12碼

里昂都斷啦手足

直入？

利ng

6點

Mama西甲睇b/s?

里昂都輸啦

TAA

係

計左OWN GOAL?

里昂冰角呀

。。

如果利入先就要追利NG了

多刷唔到角？

咁樣架咩

1

Me

捐哂星火啦

神軒助功？

好

摩納哥

1:1

LM先

獌

Ok冇所謂

利2-0

02

我

利易到。。。

Lm

巴塞隆拿

我利咪叫正氣囉 邊似獌狗

多仔刷角未呀

lm

屌利記咁撚正氣

猁邊個入

駁唔到

正解

文尼

12 半全半大

曼聯

巴塞里昂

多仔肯入未？

過關 半場入球大細
4X5 星期六 72 般尼 (主) 對 利物浦 (客)
大 [1.5 球] @ 2.30
星期六 73 柏林聯 (主) 對 多蒙特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.02
星期六 67 AC米蘭 (主) 對 布雷西亞 (客)
大 [1.5 球] @ 2.80
星期六 74 海倫芬 (主) 對 幸運薛達 (客)
大 [1.5 球] @ 1.95
屌你老母AC
依注羸到就可以捐錢

場場都贏盤 你玩晒啦

不能同意更多

文尼入球易到

般0:2

多仔都CUP到

慘了

自膠

賭仔救星 C朗 有冇人支持

波爾多里昂刷多2角啦

頭先有VAR開心左一下

莎

無

賭波唔贏波 賭來幹什麼(1)

祖記好閪
成日入一球就等完場

里昂7c

求7c完 里昂

多仔兩邊是但入多兩粒

里昂7777777

拿玻踢親祖都1000%上力

雖然次次都輸

笑撚死

優越狗出事前又輸

THANKS YY

買盤都嫌低水

23分鐘紅牌贏波 62分鐘紅牌秒輸

都唔記得左波爾多有前阿隊長添

車仔。。。

客客1.8

想買祖
上場輸盤 想追反底

登提+我明 7.5s

葡超兩隊作客紅牌都贏緊波

259 哥斯泥

on撚9 賭條撚

里昂快8 爆鳩優越狗條事前

佢可以場場輸盤拿分架喎

同埋我覺得沙利教波麻麻地

冇理由得利球半盤贏到 般尼ng/ 1:2

費利要goal

世一中堅

美帝叫我奶屎做到二等公民都肯 起碼好過做中國狗

ac仲3c

4c

上場我買蒙彼
上年主場 1.05w 輸1:3 冇買過里昂咁制

7.5 幾好

拿錫斯

丁+頁。。。。又要等過

里昂7.5s

原來未豬 要叫爆佢
7.5s黎明

里昂快撚啲cup

多仔角大係咪派錢

第一場主場都唔拎3分咁撚賤
唔會掛
但我唔會大轟就真 過關串算
祖記 有球證保送冠軍

555555

你一講完就5c

Same

賭波唔贏波 賭來幹什麼(1)

入去撐下場先啦屌你

利雲特var

俄超 3場下盤

未入就3c...

想轟祖記是否不智？

里999

8C

想要主

我已經㩒緊7.5

登場boom

8先岩

咁樣連c

9了

拿玻里呢排個勢幾好
同埋祖盤得1.69

里昂8.5

抵撚死 po張事黎出黎就話冇時間出
一出時間又輸
仲開心過自己贏錢

里昂9c
7.5 gel得

Boom

9.5s準備針

我估又有問題角

多狗穿唔穿到盤

笑4 登場

可能神9

7.5s Jump

蒙彼上場贏里昂 今場夠鐘放低3分了

祖買大波？

柏444444

可能喎

邊場

除非比人入先
如果唔係都幾難

補時2個角球屌佢老母

Ok TQ巴打 我再諗諗

法甲

多仔半一足水 都唔敢入 比利華 狼堡搞到有陰影

多穿盤派200頭一

OL?

里 幾時入

手

93 95 1.5 2x1

贏波，睇佢心情穿唔穿

多仔點同...

Why

黑天使
有一關里昂-1

嘩屌 用手機都搶到 多仔快入

我覺得似球証叫佢再開過

多仔勁撚海鮮 完全唔敢買

gatefe111111

愛隊利雲特仲唔入？

AC和波完場派3個

條能樣燈閪黎 咁開法應該全對家

是日好準既重心
士砵亭半大

不了

I

邊隊都愛隊

比次機會啦

咁都頂唔入

利字頭

同哂路

里昂 1:1 9c ft

Leon 1:1 FT

Mama仲唔訓

same 簡多 4場 6x1

LM

下盤收米

Lyon 9.5s

基達菲goal

死獌狗死返出去獌狗po圍爐哭喪啦

利雲特係咪之前 promise之後個隊

係 屌咁你都記得

Ho ball 買親獌都輸錢
對野一早要收皮

mark埋中場就瞓

似你咁勁咩

有咩出奇 我好好記性

基本野啦 唔贏錢搵你a ma賭咩

hi

巴甲

個次比人屌撚爆我燈話買我對家
結果利雲特456對家

長追猁

買左了，唔理

里昂屌你老母連角爆

屌陣間買咩
我1$都冇買 見住利狗個上盤飛走左

liv 11.5b

吊你老母 屋企一個人都冇
好撚驚黑

追鏝同利好過啦

我宣佈 我唔會再玩膠 直到達成五大訴求

冇啦 同mevius一樣
都係買左南特同祖only

Ac冰角到完

咪撚煩啦 郁d講老母 冇人會理你

布雷西亞AC米蘭刷多4角Please

又扮野 陣間又貼條飛出黎照舊

ac又有7.5了

艾拉咁廢

big?

西甲4倍半大都開到

我買左好多條尻串 自己都唔知串左邊場

我明7.5s 5k

艾！

一話廢就入

唔講得你咪block我 無任歡迎

基達飛都識半大

FAZE JUMPED

講多幾次plz

咁撚正 免費女上門

同路

邊個黎 block 鳩左

利雲對家goallllllllll

艾拉

艾拉力頂

丁+頁
買錯左西甲7.5

Ac 5c ft

海法馬卡比11s

利雲特唔係撚狗呀？
炸完快d入返粒定驚呀大佬

已all in祖記半大 希望開到 訓先

以甲都玩角

有冇手足艾拉

垃圾艾拉 利雲

邊隊

葡假2:3收錢

Leon 真 9c

2:00南特 ？

明亮要左ac 7.5b

唔理8c定9c
爆到優越狗就係好c

Gg

試夾角

Liquid map1-5.5

又liquid ...除左elige nitro
冇個揪得

點解上半都未完已經有2.5/3

唉史卓加斯特追和啦

對north夠做

咁都叫到

無入球2.68

係咪可以入定no goal

唉般尼比番一球黎走下盤先啦

柏林2:1